福音戰士劇場版 最新本預告

好撚期待

兩部初號機？

一部13號機
一部初號機

肯完未
上新劇場版時我仲讀緊書
依家就黎變埋廢老都未完

算鳩數啦，求其完撚咗佢

首歌好好聽 期待全首Hikki
不過都係睇吓算
唔知個trailer又係咪呃人

宇多田光唱，搞到好似Kingdom Heart 咁feel

13號機

香港有冇得同步上
一定睇

上就會上既前3集都有
不過一定唔係同步

上序個陣我讀緊小六
宜家大學畢業做左3年野

真嗣同渚薰肯一齊未？

之前嘅劇場版我唔記得晒

PO錯，sorry

新版第一集好期待，依家 wfc

睇嚟款薰都係唔長命
你睇吓張海報

同麗一齊分開企

有無可能同真希波一齊

有可能
永遠都唔知庵野諗咩

13號同初號有冇可能係仔打老豆

點解基薰仲係度

hunter呢

其實基薰一路都係睇中真嗣老竇

唔怪得叫佢做爸爸

有鬼滅一半先講

d 人物和以前咁唔同， 係唔係當另一套動畫咁睇？

唔睇最好

3.0+1.0
即係可能Q嘅平行線?

唔知呢集講咩
但暫時計只睇新劇版果3集就得 序 破 Q

票房就一半都未必有
但質素肯定高過鬼滅

標題名由
ヱヴァンゲリヲン
變返
エヴァンゲリオン

都似會連埋舊劇場版

我覺得第一個劇場版已經可以end咗佢 個結局幾好

如果係又講得通就真係經典，真係真正既完結

有冇人有機會可以響同一間戲院睇晒4集？

利伸，我1，2集睇嗰間以經執7咗

首歌一啲都無EVA FEEL
仲有啲難聽
個故事變左機械人大戰
都係返去睇TV版

Btw 首歌好好聽 係Eva d 意境野
見返初號機 加 真嗣個眼神

EVA世界無冬天
似係reset全世界

使唔使準備定寄刀片同埋
準備定下一次真新劇場版

即係點？
再創世令宇宙變番十幾廿年前果套電視嘅世界？

我其實鍾意漫畫版嘅結局。

剩係宇多田光唱已經好有feel

睇明日香個造型都可能有參巧過漫畫結局
真嗣對司令應該係TV版舊劇本内容
當時唔夠錢所以改劇本變到純意識流

真嗣幾時先出黎幫同志平權
明明就係 gay/bi

我都係咁多個版本
漫畫版個個最完整

1997 睇到2021

大個仔啦真嗣
等你屌醒你老豆等咗我20年啦

啊廢柴對眼變色？！
同明日香一樣有特別能力？

Eva變左古蹟 其實幾正

上序嗰陣仲係中三
讀完成個中學
讀埋四年大學
出嚟做咗幾年嘢
都仲未有結局睇

知道左就唔洗睇了
但日本上早咁多一定比人劇透

講得呢句多數都係入世未深

左邊13號機追住右邊初號機打，仲要係箱根上打

del social media了

隨時又敗家
條敗家仔

哭𠹌左
原來有生之年可以睇到最後一集
陣間要上律師樓改返遺囑叫我d子孫唔使燒隻Blu-ray 碟落黎俾我

其實幾年前果套鐵甲萬能俠Mazinger Z INFINITY
我總係覺得係偷左EVE個劇本拍，只不過冇用「改變宇宙」做結尾。
今次好可能真係改變宇宙。

新劇場版 多左清新虛無感
跟動畫版好唔同

序果時會考，而家結埋婚，生埋仔。

咁綾波麗都可以無限reloop啦

首歌

點解日本人d動漫可以做到咁撚正
真係好撚勁，係世界級領先嘅地位
係美國人都做唔到嘅級數
真係好撚勁...

完啦好嗎，已經唔好睇，俾大家有個好回憶算啦

eva 1994年紅到而家
30年後仲有人識鬼滅再講啦

四套都係佢唱

引戰

果然最後都係要搵返宇多田光

唔爭在remake 埋fly me to the moon

係咪q 當唔存在?

利申 未睇q

同Q嗰時呆呆滯滯好迷妄嘅眼神差好遠

有套學說係話eva世界不停重啟，
人類記憶會被重置
所以連去舊劇場版當重啟又講得通

海龍王都未完，海龍王播緊果時我仲毒緊小學

佢一係假膠，一係堅戇鳩

區區一套佳作同神作比

Delay咁耐通常都有伏
好似cyberpunk咁

唔想佢完，寧願佢一世呃 fans 錢

Same here

Q果陣避劇透仲勁過avenger 34
今次唔知遲幾多先上

eva係國寶level ,
鬼滅未到， 唔肯定會唔會到
但起馬要5至10年先知

其實呢套野點睇？唔同劇情？又點解有動畫版同劇場版又2樣野黎？

連登真係好多小朋友

Eva 一早上咗動漫界神檯

同Gundam係同級

剩係睇過tv + 舊劇場 想問係咪劇情完全reboot? 想由頭開始追返新劇場版
講/表達既野有無唔同

第二個?

而且今次劇場版個名最後個符號係repeat
不過Eva嘅野

想追但睇完舊tv版後唔知點再追
有無人可以排番個時間線出黎

可能，或者
Q入面薰有講過類似嘅嘢
又乜乜己經係第三次，又話一定會返黎

鬼滅都係好初步， 感覺似之前巨人第一季， 嗰時去日本又係周街都係， 結果依家巨人咪又係死晒火

等緊佢哋結婚

係時候撈番曬咁多集劇場版黎睇

樓上嗰個巴打用鬼滅黎同佢比係真心定假膠？ 神檯Level VS 剛成名畫作

序、破劇情同TV版差唔多
跟住去到Q就唔同晒

不明覺勵

要睇UFO會唔會將成套漫畫整成動畫...
爛尾呢part唔知點救

三個月...

Tv 版好睇好多， 只係畫面冇咁靚， 人物刻劃深度高好多， 同埋電影版cut 左好多重要劇情， 放心， tv 版講得多但一啲都唔拖

tv版 - 本身完成咗個人類補完計劃 （心理上）

tv版24集 + 劇場版 - 真正嘅人類補完計劃

eva 新劇場版序開始： 平行世界的故事

新劇場版4集黎講
「序」基本上就係tv版前半部分，冇咩新野
「破」就顧名思義，突破咗TV版個發展，所以由呢到開始同所有舊版唔同，舊劇場版嘅內容食哂
「Q」就所有野全新，唔劇透你

Tv 版後就係舊電影， 2 号機俾雀食到得返骨嗰套

有生之年終於做完

唔記得咗第一定第二個 總之個結局係真嗣握住明日香條頸

暫時黎講新劇場版4部曲同舊嘅TV舊嘅劇場版冇關

到底出左3集定4集，我見啲人除左序破Q仲有集

37秒個part, 全部MAGI?
1:02 mark 9版wunder

0:34
希望見到綾波同真嗣good end

舊劇場版有兩集，接住落嘅

3集，嚟緊上最後一集

pv出現既野，入到戲院可能一幕都睇唔到

上咗3集，黎緊上第4集

明白哂 係時候追哂佢 希望深度跟得上tv版 見到作畫咁現代真心覺得好正 但同時好驚同tv落差好大

終於有正式預告
希望快啲上映

明日香隻眼好返?！！

等睇呢集劇場版出完
個票房仲低過鬼滅

我想知香港會唔會同步上
本來想去日本睇的依家點去
仆街武漢肺炎

即係由新劇場版1開始追當新故事？

同一樣既事一樣都可以發生係Eva身上
咪睇下個劇場版表現成點

次次聽宇多田光歌都起雞皮

首歌幾好聽

但都有13號機

佢要講實俾佢駁得埋兩套電影

當年TV版都要去到結局位先咁有深度，新劇場版都應該要

1月尾？ 會唔會又delay ar

你真心

叫3.0+1.0咁奇怪

都係想睇返原先Q果個版本
而家呢個不倫不類

利申會入場

預左無，唔駛等
鬼滅細路仔都睇得明點同
無理由叫細路仔睇eva

當年上電視版我先小六...

25年後鬼滅會繼續出，
仲有人睇先算

tv版第一次睇16歲

真心睇唔明

你地唔覺得佢係假膠個下好笑

擺撚到明啦

最後一集?

eva其實1995 年出

唔知點解EVA啲poster每次都好有feel
今次結局個海變返白色

睇trailer, 真嗣終於再次變返破果陣既天元突破性格

應該係中學生黎。
初生之犢
唔知邊個先係大大佬

下，你唔係真係以為係最後下話？

對唔住係我錯

笑左

真嗣變返破果陣咁?

eva幾時先完

都係 tv版其實頭大段都係當年好興個種單元式一兩集一隻怪 加 少少劇情走向，去到大最後大直路先所有野升華

我專登揾返佢以前comment黎睇

攞明假膠啦
點解會有人認真答佢

我都差唔多
但而家7歲既都睇+睇得明鬼滅所以無得比

條傻仔仲懶撚醒咁

當推下post囉難得有人幫手推eva 既post

佢真係以為eva今年出咁，仲話發生係eva身上
我呆左幾秒。

渚薰同真嗣肯happy end未

曼德拉效應

巨人死晒火？
痴撚線

クソガキ

呢個都係我咁迷Eva既原因
每樣野都好有feel好有意境

想汽車推推佢

成件事最錯就係遇到地震縮沙改劇本
心諗當年經歷咗原爆x2都可以拍哥斯拉打爆日本
點解一次地震就要嚇到咁
庵野你當年第一套劇場版都已經為觀眾帶嚟唔少陰影啦
臨老先嚟做縮頭龜

唔係掛

碇源堂變咗機械人？

似係, 有晒覺悟咁款

巨人死晒火？
最終季仲多人期待過套垃圾Eva

海乜嘢龍王，毒乜嘢？果乜嘢？

點同
佢而家間嘢大到咁，照出比人屌死都似
311係國民級心理陰影

當年我係亞視睇tv ver. 而家亞視都收埋皮

過左咁多年啲劇情都唔記得七七八八

鬼滅兒童向 唔討論

巨人已經係公認神作

Eva 就兩極化
鐘意嘅好鐘意
唔鐘意嘅起勢屌

我就覺得
Eva 故弄玄虛位太多
庵野秀明 好似有好多嘢想講
但講故事能力唔夠 搞到eva 唔三唔四

好似瘦左

佢係訪問有講過311令佢改變想法
所以你見到2同3好似格格不入咁
因為根本唔係原先想寫嘅野
宜家4拖咁耐應該都係諗緊點兜

睇過一集頂唔順佢d配音

我係租日版dvd (老番）睇

根本Eva就係一套連作者都唔知講乜既作品
所有野都係fans自己腦補
官方無承認亦都無否認過

結局就係佢哋兩個結婚
然後全場觀眾即係我哋企晒起身拍手
おめでとう!
おめでとう!
おめでとう!

完美

3+1 重啟

Thrice upon a time

咁推遲咪算囉
改劇本對得住自己同觀眾咩
第3集垃圾到

依家諗返青年時間可以睇到eva 真係覺得好感觸
我覺得呢套野對我呢d毒撚黎講 根本就係直接對話 唔可以再毒落去

佢做緊序陣時我先小三

屌你個眼神正到

係。我唔明點解想殺咗明日香？

[咪睇下呢個經典既新野表現成點
就算係新既gundam都做d爛左啦
你又係咪會睇晒d新高達？
佢係1995年個時係神作，但個受眾群本身係窄
鬼滅依加個表現似係千與千尋個類
姐係平時唔係睇動畫既人都會睇
但Eva係睇開呢類動畫既人先覺得神
你係街搵個唔睇動畫既普通人問佢Eva係乜
佢答唔知咩黎個機率一定高過鬼滅

但佢個設定真係好成功
科幻+神秘學代表作嚟
神話就係要解釋唔到先叫神話
解釋到就變機動警察啦

每個人對EVA的理解都唔同 因為太多暗示
鬼滅嗰類王道向唔駛用腦諗 劇情推到邊就去邊

其實要講王道熱血嘅作品仲有天元突破
可惜跟風仔唔會睇

EVA咪又係扮哂野每集彈幾個term 出來，故弄玄虛，二十年都講唔出咩係人類補完計劃 ，劇情爛左好耐，只係情意結啫

delay左幾個月咋喎

計賺錢就由tv版開始計
計埋咁多年既周邊產品

你咁講，白雪公主都全世界識嘅

所以佢無去諗， 因為佢想要作者承認/否認
故事官方就緊係唔承認和否認先會令讀者自己諗啦。
好似人類補完計劃發生緊，入面含陰道等等畫面其實導向緊你去諗野

有冇諗過根本唔係暗示，只係作者冇靈感時是但加幾個符號/神學 term，根本冇咩深層意思

差啲以為成條片就係咁

原定2013年上

就好似啲中文閱讀理解咁
明明作者只係求其寫句嘢 出卷嗰個係都要吹到天花龍鳳

唔出奇， 定足62 秒

早兩年睇完Q完全唔知做緊乜 會唔會呢套又係咁

即係inception vs Marvel鬥票房

我要MX4D

正

條友係咪弱智

今集唔止符號，連個名都唔同咗
變返舊版

Exact7ly

恐懼，到最後都無做到

留意番佢唔係第一次扼住明日香條頸

睇到由未來變咗過去，有咩咁好睇

本身eva套野d手法 （唔理有無經費都好）都係好需要人比心力，耐性去睇，所有野節奏好慢，好多人物acting同埋剪埋好多symbolism既野。我覺得普遍唔鍾意係因為佢打住mecha ＋ 神怪旗號去講自己想講既野 （人與人） 最大問題係大家都想知埋 夠竟個d symbol, 使徒既setting係咩黎 但佢無交代。

所以有人反其實好合理，鍾意既人都係因為佢表達左一樣我地有感受既野，但未真係可以好好扣連到落去d eva, 使徒到 對導演黎講 呢堆野變左佢既工具去講一個佢想講既故事 鍾意咪鍾意囉 但係對想知道呢d工具本身既人 咪會好反感 因為咩都無

咁我指既神作係商業上嘅成功
咁白雪公主真係屌打呢兩套

會唔會係你睇唔明咋

其實Eva唔係mecha

迪士尼、彼思、夢工場算唔算世界級？

就係咁先叫神作
太多暗示只會令人覺得佢冇嘢寫先塞一大堆奇怪term
等觀眾自己完善個劇情世界觀 呢招真係絕

我緊係知唔係啦 但個陣出既人 相信都係當左另一套 mecha去睇

人類補完講得好清楚喎 不如你重睇

你咪繼續幫套玩爛自己ip既作品辯護囉
新劇場版 完全都無故事性，明明真治引發左沖擊俾薰控停左，點知下集一開頭咩都無解釋直接話沖擊左
作者話點就點，連兜都廢撚事

又唔見以前真心為你俾人屌？
人類補完計劃講左咁多年究竟係咩唔好話解釋，點解要做要點做都根本無人知

單行本最師2話都有加筆
加完個feel差勁遠

人類補完計劃=變橙汁
點解要做因為有個條老嘢為左見死鬼老婆令全世界陪葬

係喎 俾個原定19年6月昆左

原來q已經八年前

完左會有種唏噓感

而家已經係咁啦，講左二十年都講唔出咩係人類補完計劃
你睇下 rick and Morty就知咩係高手和低手的分別，人地世界觀完整/全面過 Eva 好多

呢個係舊版設定
我唔係屌緊舊版

Seele係最早講補完但其實都冇太多交代點解要做 所有野都係話死海書預言

帶壞個風氣
咁我以後咪無得再睇魯魯修拆地基

新版真係垃圾來，唔係情意結根本唔會睇，劇情反駁位太多

咁你都係收皮啦
新劇場版10幾年出得3套戲你想佢講d咩

其實想見，自己坐初號機咪得囉

唔係點會無啦啦同cyberpunk忽

炒冷飯既極致

因為套野未做完。

以前tv版+舊電影版 1995-1998 3年講晒成個故事你點睇

3套都唔夠？你睇下star war 世界觀大幾多都係一個trilogy 搞掂，計埋 prequel sequel 都係9集咋

因為邊個主管到補完邊個就可以成神
結果舊版Seele 同死老野都失敗左
複製莉莉絲揀左真治去主導補完計劃

我係 fans 都心甘情願俾佢呃，但吹到新版幾好睇就多左囉

幫你地介紹返，庵野拍eva果陣分析過美少女戰士人氣高既原因。就係喺故事間留低空隙，俾觀眾自行想像。無論真嗣有冇同美里扑過野，定司令官有冇打算成神。都係令你地討論劇情 / 畫h漫嚟谷起eva人氣既計算。見你地拗咗咁多年，就知佢幾成功

我覺得無論你點解讀，某程度都係eva一部分

咁hunter x hunter....

佢哋係做CGI唔係做卡通片，而且日本動漫係用卡通去包裝但其實係深入探討d好撚黑暗好撚人性好撚成人嘅topic，差不多係去到哲學思維嘅level，而美國嗰d大部份都係停留喺娛樂性嘅水平
就算South Park嗰d畀成人睇嘅卡通都用係一種嬉皮笑臉嘅方式去包裝
而唔係好似日本人咁好撚認真處理

P.S. Pixar 就 Pixar 啦, 彼你老母個思咩!

有機會一開場就比62秒觀眾睇呢幕

漫畫結局至少有ending既感覺

死老野為左見老婆令陷世界陪葬
舊劇場版其實有明確表現出黎
新劇場版其實都睇到少少原意係咁（初號機靈魂係真治老母，量產一堆凌波）
只要終唔特別去推翻佢其實本身設定唔會點變

睇定d先啦，上次Q𡂈14年 奶哂野

班有錢佬就死，機械都頂唔到佢地個就爛既身體，所以就想變橙汁，不過代價係搵全世界一齊陪葬

不能同意更多，可能最後呢集係全意識流

又可以出
新新劇場版做解釋

Adult swim 大把好野啦，一套 rick and morty 已經屈哂所有日本tv動畫

我寧願佢話返俾我知嗰14年發生咩事。

日本軟實力方面，動漫對外輸出係最具影響，好成功
反觀
支那堂堂強國輸出左咩野

rick and morty係故事寫得好姐
作畫音樂人設果d無得比
點屈哂？

條trailer好好睇，明日香個屎忽好正

日本軟文化係勁，但深討人性價值呢啲外國動畫一樣有，South Park 一樣好多政治/人性黑暗野，只係用 sitcom包裝自嘲

重點係支那

真嗣有女圍，但我地冇
大家都係毒撚，唔公平

屌...由後生仔等到變中年

你係咪唔識睇中文睇唔明我寫嗰句 "用一種嬉皮笑臉嘅方式去包裝" ???

人地係主角， 老豆係咩人？ 老母去左邊？
你呢

咩呀gay薰不嬲都係loop緊
月球幾副棺

嬉皮笑臉嘅方式去包裝=唔夠日本人認真處理？

唔係一直都話撞正311大地震
所以q同破係完全連唔起咩
如果唔係的話 點解一直有咁嘅流言傳出

舊劇場版唔係已經好明顯啦咩，人類回歸統一，唔再係獨立個體，冇哂隔膜

簡單黎講
真治為左救凌波動用左eva本身被封印使徒既力量
之後開始左第三次衝擊同補完計劃
令全世界死左好多人
不過補完中途比薰阻止左
之後初號機被封印
NERV被制旗

咁耐

佢地話舊劇場版同新劇場版兩回事
所以設定完全唔同
簡單黎講玩曬

睇埋第4集先
庵野個腦仲癲過隊草

呢幕好基薰
似gay佬對決多過親子對決

我老母知eva 唔知鬼滅喎
當年都好多唔睇動畫既人會睇eva架小朋友

部gay好型棍

tv當年係咪設定係2015年
真嗣仲要用電話亭搵老豆

已經唔記得響邊度睇

聽講日本90 年代： 只有小朋友先睇動漫
因為果陣係出叮噹同美少女戰士呢類

自從出左1995年既eva,
打破固有風氣， 連成年人都睇eva
令動漫真係上到大台，唔再比人笑

一陣開場見到巨神兵而唔係eva

好似又真係講得通
英文係Thrice Upon A Time
舊版=1 序破急=2 今集=3

宜家其實最大伏筆係薰由第一使徒降格做第17使徒
咁第一使徒係邊個？

好似2014，重有 walkman

就算舊版EVA一開始都係鳩鳩下咁，係最後先至有啲意思
一向都係結局決定高低

庵野：等你地自己諗
不停傾，罵戰
幫我套eva賣廣告

使徒來襲係2015年

所以我完全唔覺得張poster佢仲係度有咩奇怪

我打算以後叫啲子孫定時燒俾我，所以為咗繼續睇續集而家要揾定另一半

我講到明係個機率
你就用你做例子

eva所做出黎既動作基本上駕駛員個思考反射，所以

太多3D

我講到明係個機率
你就用你做例子
仲未計你係Eva撚先入呢個post

唔知佢係新女角定係冬裝版明日香，我希望係後者，做返個同漫畫結局連結

其實有機會係
基薰死係13號機
13號機吸收左基薰既靈魂

要靠我個孫燒俾我睇

完全唔覺似明日香

gchi
等香港上入場J

冬天
個世界好似因為second impact冇冬天架喎
即係一定有impact級大事？

頭髮唔夠橙？

最後一集都未有大事今鋪打算收幾多刀片

你估千尋多人識定eva 多人識? 計晒唔同年紀既人

你老味00後真係膚淺到呢
知唔知呢套係乜
知唔知睇套作品可以睇到哲學
唔係話要踩低其他作品
但可唔可以唔好咁膚淺
票房勁係有好多因素
唔通支那垃圾片14億票房又神作咩

屌
睇trailer都好撚high

新劇場版本身都會叫1.0 2.0 3.0
呢集唔叫4.0叫3.0+1.0
感覺係將3.0接返落1.0

個問題其實係日本動畫d劇情10年之後越黎越不知所謂
全部量產模板劇情作畫求撚其
所以有幾套正常少少就捧到上神台

應該唔會，之前都遲4,5個月先上映
忍住唔睇任何資訊好辛苦

真心想睇佢點完 同埋同trailer差幾遠

背景係陰陰地天，可能冇咁橙掛
未入場睇都唔敢肯定
漫畫牌結局都係冬天，所以都幾希望會同漫畫做返少少connect

Lm

破 首beautiful world不得了

同上集差成8年
今集係咪結局黎？

唔係
可能等多20年有新新劇場版

你上面講主題，跟住人地舉例rick and morty，你又扯去作畫音樂人設。

會唔會係班長

乜撚野垃圾例子 統計學唔係咁樣用架
條街識鬼滅嘅人 機率多過xxxx 就等於好/差？
你智商真係只足夠睇鬼滅

破係最正，Q係最垃圾

再見，所有eva

或者係新TV版

希望呢次睇得明啦

仲有主題曲都變咗經典，好多人喺音樂節目綜藝節目唱，好少有既動畫歌變流行歌再變埋經典金曲。

真，唉

票房唔計
受眾群窄d又唔計
你個好定差係點定先？
不過我係Eva post講呢d預左比人屌

又係時間睇番一次

舊版EVA真心神

新版就觀望中

Xxxx完全冇講過係Eva 我係屌緊你個垃圾推論
你鐘意咪放蒙羅麗莎 放星夜 落去囉

冇辦法 日本動漫同90年代比已經係夕陽工業
唔係想貴古賤今
但而家呢代可能資訊太發達
求其youtube下cutscene就當自己好了解
反而佢哋唔識去分級數
更加唔會感受到個影響力

新劇場版個問題出係Q到
臨時改劇本

1995原作d機唔係3d畫嫁

宜家唔用3D畫死硬

所以如果新版完得唔好

自己當平行故事算

無計既

大勢所趨，動畫新番都唔用1995個種方法整了

你好後生
我睇TV版仲係讀緊中學
依家下一代都有埋考慮緊移民
套戲都仲未上

而家唔會去得返全手畫㗎啦

咁你真係出街做左訪問先講啦
我個例子係事實
你個機率係幻想

3D機其實冇咩問題
而且Eva已經算融合得好唔突兀
d熒光色幾好j
不如話唔用3D機作畫一定仆得街

套野壇數係高過其他作品
但係幾乎每秒都有symbol
神學，心理學，哲學，社會學炒埋一碟
故弄玄虛到幾乎=作者自己閉門做車
普通人可能俾佢拋到
但我好好奇本科讀上面其中一科既人點睇
我自己讀其中一科（唔講喇廢事變左我讀drama 架）
其實用d 野都係surface deep, 只係得個量
縱橫交錯得似有幻無
同埋concept 同concept 之間留白又似有dd 聯繫
(詳見gestalt principles)
留低無限想象空間等你自己腦補，所謂引人入勝/引君入x
年紀細或者少接觸可能覺得好勁
但成件事可能只係black magic 佢鳩作，你鳩估
睇得穿呢一層就與其浪費時間討論，不如等佢自己unfold
佢專登唔交代，最多事後睇下影評，一句"哦原來係咁"就了事，你自己去搜索枯腸幫佢解話，唔見得有幾多營養吸收到
認認真真去睇本introduction to xyz 好過
如果真係有咁多時間

薰唔係死左啦咩?

introduction to xyz 有女睇有得賣周邊？

不如大家重睇先再問啦

q 好似好劣
宜家都未睇

討論舊版前有必要睇左佢先

呢隻game當時講明庵野有參與
係官方解答
雖然有啲答案係動畫完全冇線索

第二集尾開始已經伏左....

係
真心無乜可能，我都明白

所以討論劇情角式還好，討論背後意義就浪費時間

但依加新劇場版應該係跟返Q?

好鐘意 真嗣 破個時性格

Q有好多新嘅問號
太多新野，我諗個個睇完都好似真嗣咁一齊
我又幾enjoy呢件事，好似同真嗣一齊瞓咗10幾年一起身就唔知個世界發生咩事

我的鑽頭

因為睇trailer 01:11
13號 VS 01 打鬥，個3D有少少怪

不過我都接受咗既
螢光新版EVA01真係好型

救綾波果到型到

似係用re-take的世界觀將TV同劇場版合埋

我以為呢d薰係預下個loop用

即係變做皇道熱血機械人動畫？

序個陣考會考，依家會考都無鬼埋
時間過得好快

應該當年巴打們講中左
3係前傳
駁返落序破度
序破係男主揀o岩選項既線
同埋破薰臨尾講既野
應該終於有happy end

最唔明係里美，破嘅時候又係佢叫真嗣救麗，但Q好似覺得真嗣錯咁

但真嗣走嗰吓佢又冇殺

接受唔到美里變左呀嬸，仲要笠住個死人眼罩
真希波個角色又可有可無，對劇情推進0幫助

Q嗰時啱啱起身同你講你差啲搞到全球死清光
迷妄都好合理

唔明
可唔可以講吓即係點

破救零波嗰到正喎

真呀
除咗漫畫後期有佢 呼應返
想知作用係乜

多條女多個屬性掛
當年零波+明日香呢個冰火配係比日本動漫抄撚到依家

唔係時間過得快
係條撚樣拖咁耐

初號機-卡西烏斯之槍
13號機-朗基奴斯之槍
兩把槍功能上有冇巴打可以講解下，呢個SETTING唔係太記得

破最尾嗰度

之後有冇後悔自己避左

去到最後以為用槍可以修正世界結果再衰多次仲望住薰代佢俾choker炸死果種絕望感同迷惘

天元突破高鬼滅幾班啦

話知佢出乜，唔會再俾佢浪費我任何時間

同埋我記得Q入面，13號機係抆左兩支朗槍

我會答，死咪死 關我咩事
誰敢擋我？

我會答
係美里叫我上既

賣奶用，
同埋伏線黎，佢叫司令同唯係用平輩身份

真希波不知幾撚正
正過個量產飛機杯同自大港女幾百倍

唔係13？

明白
咁等埋新結局先

有真希波fan

屌 TV版17
劇場版13

早就唔記得晒前面d劇情

Q入面渚同真嗣彈琴
真問想彈得好啲點做，渚話不停重複練習做到好為止，應該就係無限loop，loop到幸福嘅結局
日本有啲人估序破係舊劇場版結局後嘅平行世界，Q就一尻返咗去舊劇場版14年後嘅世界
庵野得啲畫面提示，但又特登誤導觀眾
eg明日香q出場啲傷係對應舊劇場版（盲眼同肚傷），但觀眾睇完破以為佢係被初號機分屍嗰陣傷
同埋序破個nerv標誌有蘋果，到Q又無咗

翻睇中

簡介

@破, 力天使黎到nerv總部, 經已炸爆左座黑色金字塔大部分, 食埋零號機變左可以直達地底lilith果度而唔觸發自爆系統, 必定將會開始第3次衝擊會發生, 然後全人類會玩完(唔係變橙汁, 而係強行進化變成1隻隻eva咁)

@破, 真嗣上機後及時推力天使上地面第3新東京市再暴走ko力天使, 為左救麗而覺醒(成神>開天堂之門>第3次衝擊>全人類強行進化成eva>人類滅亡),而美里淨係以為初號機只係多左個新型態同救返麗, 所以叫真嗣放心去馬

@破, 美里之後發現唔妥, 麗係救返但新地京市爛晒, 地球開始有變化, feel到會仚球鏟, 早知叫真嗣收手, 但太遲

@破, 薰黎救場, 因為佢想真嗣以第d形式得到幸福, 而唔係毛啦啦觸發3衝再仚球鏟, 1支烏西槍隊穿初號機shut down左佢, 3衝冇正式開波, 最多只係第3新東京市裂開左個巨型十字

@破(冇講既部分), 薰其實係seele派黎渣6號機去接觸lilith, 佢先係引發3衝真兇, 出現巨大零波麗+地球人類開始強行被中和at力場+進化成eva, 但唔知咩原因進行左冇耐停左, 1支郎槍隊穿lilith(巨大麗), 另1支郎槍隊穿6號機, 由於大量人類進化到1半停左=死亡, 所以大量巨型頭骨+不完全eva

@Q, 14年後真嗣醒返, 幾乎所有人都當佢係3衝個兇手, 而唔同佢解釋, 唔好以為"d人咩都唔同佢講緊係誘發佢1錯再錯啦", 係心理學上, 當你極度憎恨1個人, 你的確係唔會想同佢有任何溝通, 因為潛意識既你會認為"你自己做過咩你自己知, 唔需要我補充"

卡西烏斯未知 但係日本仔推斷同時間有關
而朗基奴斯槍可以破壞AT力場

睇日本仔分析話13號機拎個把係代表「破壞」，初號機拎個把係代表「再生」

唔知有無記錯

btw兩把槍嘅名好似倒轉咗

真治唔再廢柴？機萊斯槍格鬥？

D打鬥好假，無咩feel
Btw唔好爛尾呀

人哋啲作品就藝術留白

Eva就係戇鳩鳩故弄玄虛，十成嘅嘢講一兩成，剩返啲嘢要讀者自己瘋狂FF，估黎估去，再補埋漫畫玩多七八個遊戲先估到啲
結果就係連個故事都講唔好，睇到啲人唔知頭唔知路，好似做閱讀理解咁
其實都咁多年前嘅動畫，我覺得世界觀設定同人設仍然係好出色，但個作者講故事嘅能力真係差幾皮，好可惜嘅係過咗10幾年出新劇場版都唔見佢有咩長進

仍然覺得佢係一套好睇嘅動畫，不過唔再覺得係咩神作

其實DELAY左咁耐, 呢段時間有冇部份推倒重來 我覺我佢經歷完呢年應該好多靈感改劇本

lm

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

當年Q 好多人話我睇左乜Q

每出一集就要將出咗嘅睇多次唔撚記得哂

Netflix係咪可以睇番

關於薰, 係架, 佢係會係第4部出返場, 至於點解, 好簡單je, 薰係seele用adam係月面量產出黎, 同阿麗上1樣

@Q, 薰係seele派黎去老豆到做任, 為左同真嗣1齊渣13號機引發4衝, 但薰好顯示係俾人厄果個, 原本lilith果度會有1郎槍1烏西槍, 可以當成神後既eva係萬能許願機, 利用郎槍同烏西槍你可以創世or滅世(你可以當係筆&擦膠), 郎槍同烏西槍需要需魂黎寄宿, 所以2把槍需要2個駕駛員, 而由於真嗣拔左2把郎槍出黎, 係會直接run滅世指令(←seele想咁)而冇得加創世code入去(←薰想俾真嗣許願), 最後薰自殺+真希波強行彈走真嗣阻止左4衝, 老豆個目的亦到達成, 因為佢真正既目的係得到已覺醒既13號機, 以及整死seele真系既薰, 所以第4部入面老豆有許願機+唔需要再跟seele個仚球鏟plan, 佢1直以黎既plan就係復活老婆

應該係最後一集

雙頭係郎基奴斯 殺耶穌個把
單頭係卡西烏斯 殺凱撒大帝個把
然後殺凱撒大帝條友叫蓋烏斯·卡西烏斯·朗基努斯

其實唔同
Q有表明薰有靈魂 飛機杯只係一個容器
同時講左薰個靈魂本身就係第一使徒阿當
所以可以推論薰先會同莉莉絲（人類）之子真治搞gay

就算佢呢套終極爛尾都勁過你套鬼滅啦

d人自己穿鑿附會, 講講下當真.... 自己呃埋自己

改劇本係真
反而佢係見海嘯之後想拍翻套災難之後既片

記錯添
單頭個把連咩名都唔知，淨係記得有把叫郎基奴斯

已經唔記得Q講乜9

新世紀福音戰士

第一套已經覺得悶

Q已經推倒重來左
Q到最後一集隔咁多年，我諗中間都再改左唔少次

等咗咁撚耐，越出越多機，等撚到真嗣變阿叔啦

肯完未，玩咗20年都係原版故事最正

當年tv版係亞視播
幼稚園睇到宜家，所以我對eva好深情意結，希望今次唔洗再delay

最好加密可能有人未睇哂

點解之前新結局，真嗣無啦啦要對住明日香打j?

個仔考得DSE未

香港有得上就好啦

有生之年終於可以睇到結局
中學睇撚到結婚

有冇人劇透到俾我，巨人宜家到底 係好睇定唔好睇，之前有人話去到某個位解釋翻曬的嘢，就好睇翻。

mcl實有

舊時動畫係咁
表達真治好撚垃圾

他只是個孩子啊

破 有兩個分支
1. 主角被薰阻止 （破完咗之後嘅預告）
2. Q 主角觸發衝擊，個世界癲咗

邪家呢套應該係接Q ? 唔係1. ？

戲院都唔開

我覺得其實新劇場版都係同一條線
一樣nerv比人制旗
初號機被封印
12使徒整成mark 6 入左最終教條區
冇咩特別明顯既地方話兩條線

好睇呀
依家動畫版做到第4季第2集
但依家呢一季頭2，3集會比較悶
因為要交待返個故事嘅背景，之後嘅劇情就好精彩

網上有腦補話 舊TV加劇場，漫畫，新劇場
係故事無限loop

關鍵係 薰 喺月球甦醒講嗰句
今次一定要你幸福

同埋月球上嗰幾個棺材

好耐之前喺舊燈睇過呢個理論，當搵唔返詳細係點

有生之年系列

我唔明Q 後段
真治同薰點解要揸架13號機去最終教條
同埋薰點解無端端話搞錯左
之後自爆

Loop就一定
無論漫畫定庵野都表面eva所有野都係loop

有生之年

巨人已經唔係單單用好睇可以形容
快啲睇翻啦

仲有就係 真波希 係唔係明日香老母
漫畫最後話真波希係 碇唯 學妹
又唔知有冇關係

多咗咁多新人..
仲有響司令部嗰兩條友一齊著戰鬥服

EOE Seele班老人都係半機械人黎

你有無睇過破

最終教條莉莉絲同mark6 （第12使徒）比兩支槍封印
兩支槍要兩個靈魂先可以拔出黎解除封印
解除封印可以繼續未完成既第三次衝擊同人類補完計劃
人類補完計劃視乎邊個主導可以揀毀滅或者reset成個世界
搞錯左係因為死老野令第一使徒薰變左做第13使徒
令佢失去左人類補完計劃主導權
自爆因為薰將真治個炸彈戴落自己條頸到

13號機打初號機果段3D柒到

時代既眼淚
end of evangelion 2號機打得咁有重量感,
宜家打到輕漂漂咁

破個預告咪就係話nerv比人制旗
初號機被封印
12使徒整成mark 6 入左最終教條區
定你想講被mark6制止既第三次衝擊冇造成任何影響？

佢每集都有個副標題
EVANGELION:1.0 YOU ARE (NOT) ALONE
EVANGELION:2.0 YOU CAN (NOT) ADVANCE
EVANGELION:3.0 YOU CAN (NOT) REDO

咁當時估Q就係其中一個分支,阻止唔到第3次衝擊既結局
而Q完左之後世界就loop多次,就駁返落去我地睇既序破
呢part就應該係第4集講既野

係咪有好多人由relate真嗣變到relate misato咁既年紀

小學睇到而家都未完

巨人都有人叫mecha 點解eva唔得
由人駕駛人型兵器, 有駕駛倉

其實唔係好明個時間線
以前唔係出左人類補完計劃，所有人死哂啦咩？
點解出極都仲有？

搞錯左係因為死老野令第一使徒薰變左做第13使徒

碇元堂？
即係薰以為自己係第一使徒
點知發現自己只係13使徒
所以發動唔到 補完？

我覺得牽強左
個副標題對應主題會合理D
好似YOU ARE (NOT) ALONE->講緊凌波同真治兩個孤單既人兩個一齊就唔係一個人
YOU CAN (NOT) ADVANCE：真治救凌波個時美理鳩up
YOU CAN (NOT) REDO： 真治同薰再黎一次第三次衝擊reset世界

而且冇咩特別既證據證明Q係loop end point
因為第三次衝擊又又中斷

新舊版兩套野嚟

一樣發動到補完 不過佢控制唔到咁解
薰本身係第一使徒既話佢可以揀個主導權交比真治修復世界

14 歲開始睇
睇到而家差唔多40歲都仲未出完

你入黎留言都哂咗時間啦

好有真嗣嗰種服從性

佢點樣發現到？
印象中佢好似望左一眼黑綾波就話搞錯左

其實咪同舊TV有衝突？
明明舊TV 阿當先係第一使徒
薰點會以為自己係第一

留意番2最後個預告係唔同

設定變左
新劇場版薰=阿當（s)
佢係望住兩支一樣既朗基奴司槍插住莉莉絲先察覺到唔對路
因為以佢所知應該一支朗基奴司一支加西烏司
佢點知就要睇翻破預告去估
推斷當初佢渣住mark 6（第12使徒）落去最終教條可能就係用兩支唔同既槍自對封印莉莉絲
結果換左兩支一樣既槍代表有人改過個封印

另外都期待都係講真希波同唯嘅關係，漫畫果條線

漫畫結局係最happy ending

宇多田光根本冇Eva feel

Komm Süsser Tod 呢首先有

桜流し好揀正播

Eva除左推機器人個一集幾時機器人大戰過
從來都係複製使徒打使徒

美里變咗短髮TB

係唔係將原版tv最後一集齊齊拍手果段3d cg再做一次？

咁可以再寄多次刀片

Q個劇情玩到咁 去到漫畫版結局嗰個level都還神

唔期望會過到EoE

中一睇 嗰陣仲諗住中學畢業完前會出得晒
屌你過咗十年都未出完

睇晒都係唔明

無字幕點睇

咁點解降格左做13 使徒

你問庵野

...
Q裏面多好多新野，成個willie
仲有人造使徒
咁即係唔收呢啲線？

唔知你點先叫eva feel
但由序搵左佢黎唱beautiful world之後已經覺得好夾

個trailer 男主隻眼點解識變色？

套野唔爭氣冇計

睇清楚啲，一部係四眼仔，係13號機，以前有諗過13號機大戰初號機，估唔到成真

破 好投入到 但Q真係... cut/改劇情都算 但真係睇到一頭霧水

當學下英文

不過就咁睇初號機好似無咩改過，諗唔到零改上陣

唔係之前有本漫畫 咩默示錄
已經講左係平行世界咩
如果係平行世界既話就無咩好解

淨係TV版首主題曲一首歌養左個歌手30年，點比呀雖然我都好鍾意LiSA

多新野我覺得係諗得複雜左
本身Eva就係人造使徒 同埋舊劇場已經有s2機關既量產eva
量產Mark 4 a b c全部係使徒其實解得通 只不過唔知班使徒邊到黎
mark 6破已經暗示左由12使徒組裝成
mark 9冇講明但係有可能係第11使徒

高橋翔子由妹妹仔，唱到變姨姨都仲唱緊

漫畫版嘅真希波係有角色

桜流し好似係庵野叫宇多田光未睇Q就寫同唱嘅歌
One Last Kiss 都應唔應該係

兩個都14歲炸
CP

鬼滅嘅內心戲其實唔差
雖然個劇情節奏係怪啲 原作漫畫後期甚至出現拖戲同爛尾
佢係每個角色嘅心理描寫其實真係算唔錯

至於天元突破...
講得直接啲就係熱血到咁上下可以超越常理
將星系當飛碟咁掟真係得佢先做到
同埋主角西蒙(我睇嘅版本係咁譯)嘅成長路係全套作品入面最精彩嘅部份
王道作品天花板非天元突破莫屬

冇記錯既話
藍眼係使徒既生命果實
紅眼係人類既智慧果實

紫

紫眼係庵野既鳩up果實

Q只係用美里個口講左句aaa wunder係加持留比大家既希望之類既說話，好想知加持去左邊

勇者王同天元係熱血機械人嘅頂點，近十年都冇其他接近水平嘅作品，就算同作者嘅kill la kill promare 都遜色過天元

鬼滅其實連Bleach都不如，d柱根本照抄十三隊隊長

有第二部疑似aaa wunder既戰艦，唔知佢係wille定nerv既戰艦

宮村優子由單身到結婚到離婚又再結婚到再次離婚都仲未撚完

好彩佢之前康復番 唔係到佢引退埋都未撚完

好正
係衰在d女太唔掂

初號機有T1機關有老母靈魂

屌吖 本身諗住話邊有咁耐呀
查返先知序喺香港係08年上畫

當年都係兩三年上映一齣咁上下
原來已經咁耐
耐到我都唔撚記得左Q係講乜

咁又係，唔係有T1機關+老母，放置Play5分鐘搞掂
不過比較好奇13號機會係渚薰一條友玩哂，渚薰+綾波(黑衫二人組)，定會係明日香＋真希波(白衫二人組)

最慘係就咁睇好似唔打算解釋返破到Q中途發生咩事咁或會飛往解釋咁嘅感覺，分分鐘成集電影會訊息量爆炸，預可能要睇多幾次消化

舊tv版：once
舊劇場版：twice
新劇場版：thrice

而家諗到唯一可能性：新劇場版真嗣佢就係第一使徒 新劇場版係真嗣舊劇場版補完重新開始嘅新世界

有冇得直接skip左套Q佢真心唔知係做緊乜

希望第4套 變番神作
Q 真係痴撚線 成套野九唔搭八 唔知做乜柒
咪話人睇唔明

其實咪一樣係安排綾波麗next ver.復活

我仲以為係之前d使徒

唔係S2機關咩

總之兜得返Q堆問號就好

我都係咁諗
兜到就真係神作

剩係打飛機呢幕已經贏哂
20幾年後肉番都唔做咁出面

TV比成堆人投訴太血腥
後段無錢被迫改劇本
再比班fan寄刀片恐嚇信
搞到又抑鬱又想自殺
最後索性搞個劇場版殺哂全部角色報復
舊劇場版個劇本仲勁撚過隊草啪丸
你叫庵野依加都唔會作得返

當年EVA熱潮仲勁過依加鬼滅
打個比喻就等同鬼滅爛尾比人寄刀片
作者為咗報復索性寫到男角就精神崩潰
人氣女角就比人分屍斷手腳啲腸流到一地都係
最後再黎一個歡樂BGM配陷球剷
係得庵野個期痴撚咗先夠膽咁撚樣報復觀眾

有av你睇，重想點

未計漫畫

又係講個套疑似av

真係確認到係日本社會無可能唔換角

兩三秒打隻字同睇晒成集比？

多謝你啊真嗣

認同
真心為你真係好睇

邊度有得睇返哂都唔記得哂

可能作者都冇打算比佢完
我都唔知係咪浪費時間
不過序，隔2年到破，再隔3年先Q
而家隔9年先出

睇完呢集唔知仲有冇再下一集
真係唔好睇既話咪當唔好彩鳩㩒套爛片個零鐘
咁上進珍惜時間就唔會響連登

就係覺得喺連登吹下水既時間都覺得值過睇套爛片

鬼妹鬼仔做eva , 好違和

大把web有癦屎對比圖對比
我就唔post la
信不信由你

都係個句啦比人斷到正就一定會換角 正如吸毒比人拉過既都會即刻比人炒

那個年代，行內唔少人為生活，紅左都要去配H動
佢未紅為生活拍片，真係冇乜特別

你信佢冇拍，不如信黑鮑係處女

H動同AV根本唔同

傻啦
枕營業唔係乜嘢秘密
akb都大把，只係差在有冇流出

你睇吓高橋聖子,佢條流出片個時已經開始紅

第一次聽，勁撚到
零同渚都係紅眼

真希波好似綠

先聲明我覺得係會有

但演藝圈有唔出奇 有d劇集既位係競爭大同人氣會升好多既我都明 聲優界黎講 配番錢又唔係多 亦好難會知邊一套會大熱 做枕營業既動力相對細好多 因為就算上左床 其實比到幾多好處你？ 一兩套主役又點，又唔係搵得多錢亦唔包套番會紅

我覺得聲優界有但唔會真係好多 因為真係唔值

紅＋藍＝紫

某聲優就係枕營業起家
人多位太少
你冇嘢做因為你冇經驗，你冇經驗因為你冇嘢做
loop dead end
起圍永遠最難

都話有唔奇但唔會多囉 因為比你配到主役又點 都唔知邊套會紅 紅亦都唔一定紅你個角色

就算比你做偶像團 又點知邊一隊會紅 LL一開始得幾百銷量

當年eva好紅
港女香人氣佔左3-4成
唔係話換就換

癦屎圖對比都係近1x年先至有
btw,極有可能係麻原彰晃報仇
死都唔換，等fans食屎

唔覺得fans會想換人

基本上無見過會想主動換角既fans

話唔定係佢老豆加副長官

但睇預告個Feel，元堂似半場已經會退場嘅Feel，感覺最後似生死存亡關鍵又起真嗣同初號機手上先有13號機大戰初號機

渚薰唔係死咗？

我唔會用正常人嘅角度看待渚薰

我tv 板果時小二，e 家都三十一，婚都就結啦

佢同綾波麗一向都係死完又死，死完又死

今日又睇多次TRAILER，又見到啲野
0:26隻左手係初號機既左手?
0:33似係裙腳仔幫阿麗著校服
0:37美里同律子塔電梯時，背景係疑似一堆MAGI
0:43裙腳仔對老豆，可以對應返舊TV版第一集/序 係停機庫兩父子對望，但今次裙腳仔眼神似係堅定/有決心，而老豆係咪學舊TV版班SEELE廢老咁半機械化？
0:47機倉外，1:03啲量產機係MARK10？
1:10初號機對13號機時，初號機隻左手唔係AT力場手，期間修復左？
1:15初號機拎槍係槍尾擺頭，槍頭擺尾，裙腳仔似唔想殺13號機，但下個鏡頭轉向裙腳仔堅定＋進化（？）眼神
決鬥場地係冇污染既第3新東京市，唔知係咪WILLE已經淨化左第3新東京市
係TWITTER見到有日本仔PO呢張圖，舊TV，序，:||裙腳仔都有呢個鏡頭

諗到再講

有正片未

retake先係真結局

睇戲最慘係睇完俾佢吊住條癮
然後等到下集啦
仆佢個街都唔係承接上集既
睇完然後又叫你等下集

好似幫你打丁打到就出就停手咁
佛都有火

佢地對死既概念同我地唔同

佢地死完只係靈魂回歸本體，或者附身去唔知邊，又俾唔知乜水抽出黎，掂到本體又復活

我地一死就真係死咗總之唔好問啦，任作者講既

明日香騎功驚人

票房代表啲咩
計票房嘅咁奧斯卡年年頒俾marvel咪收得工

輸岀咗肺炎同抖音
肺炎攞你命
抖音玩到你變智障

悶
巨人文戲先最好睇
尤其講萊納
定係你當巨人係超人打怪獸

希望係結尾好似漫畫咁。

正！

巨人你睇到最新一話
你就會明白個作者係一早諗好結局先寫個故事
唔似EVA扮撚晒野係要玩爛自己IP先安樂

唔明點解要加真希波

真希波真心多餘 純粹想拎多條女賺錢

破同Q都好似冇自我介紹
唔係睇人講都唔知佢叫真希波

故意係漫畫講番，可能想將TV 漫畫 新劇場結合番？

宇多田光係新版eva
舊版eva feel就Komm Süsser Tod同Fly Me To The Moon

卡通一定仲係日本世界第一

可以變咗永遠冬天

好想同真希波瘋狂做愛
已買齊佢d figure

一半？你想計錢定計咩先？

如果計賺既錢，鬼滅連EVA車尾燈都見唔到啊

其實真希波到底係咩人太多猜測
但點諗都肯定唔係普通children

真希波 唯 律子三個係好熟悉大家的大學同班同學，真希波係暗戀唯而一直戴住唯的眼鏡（唯係有近視，所以一直戴隱形眼鏡），所以真希波在Q是已經起碼四十歲以上

Ll 果個斷到正一正都未換啦

真係斷到正就無可能繼續做啦之前咪有試過有聲優一踢爆就比人解約 仲有個吸毒比人拉左都即刻收哂皮啦

律子唔係大學同學啦律子同美里加持先係同學
漫畫版唯同真希波係同學
應該都係冬月副司令啲學生嚟
嗰個時代出場嘅應該係有唯、真希波、碇源堂、律子阿媽同明日香阿媽

嘩，司令好淫亂

讀u唔淫幾時淫

永遠嘅14碎

點解我見過人話真希波=明日香阿媽

睇黎下集打好多場
但CG感好重、動作好柒

《新劇場版》 救唔救得返
真係睇十幾個伏筆解得好唔好

Q 13 vs 02果場都幾正

同明日香有親戚關係就應該係真，因為咁先可以開動二號機（如果用TV版的setting），但因為明日香都可以開動三號機，所以唔知道有冇改變左

Q真嗣同冬月捉棋嗰陣
冬月拎碇唯張相出嚟
相入面有個女人好似明日香+真希波

有冇諗過其實只係你睇唔明

黑色，仲要係對峙場面
似Nerv啦

最後咩都唔記得但又搵番明日香果度好正

諗緊會唔會係入侵返1.0 個時間/世界線，見到有一幕佢地要喺手臂到縛毛巾，似係要驅分敵我

三號機我覺得唔關事
睇番舊TV三號機係比真嗣個fd(突然唔記得個名)用，應該真係當汎用機開發比其他人用，新劇應該唔會點轉設定
所以本身最有特殊性的都應該係零初二三部
最大問題應該係渚薰部六號機到底響邊度黎

我覺得係D女真係太樣衰, 我寧願佢男扮女裝仲好

6號機係使徒改成？

天能

三號機TV版有個黑暗說法，其實冬二老母係美國已經比三號機食左，所以先用冬二做駕駛員

而新劇場六號機應該是月球基地開發？似五號機係歐洲開發一樣

新劇場版咁多伏筆未解好難講
不過舊版26集加埋EOE畫晒出腸都唔明
真係要驗腦

Netflix

呢似佢個名叫シン・エヴァンゲリオン劇場版
唔係叫ヱヴァンゲリヲン新劇場版
係咪有Ｄ暗示

新明日香嘅表情How dare you化咗
舊明日香正啲

舊明日香真係我婆

即使未上Q嗰陣都話好大機會link返舊版
序開頭嘅紅海 Q基薰多次強調可逆/不可逆
咁你覺得有冇暗示

好想摧毀舊明日香嘅自尊

真希波都有新衫，冇人講

個樣幾淫
我辛苦d，屌晒各位巴打果份

last kiss個句鏡頭係基佬

巴打你辛苦啦

都係等我屌死佢地啦
明日香隻豬一定好正

終於有

新劇場版無

排隊啦

關於Q
呢個解釋我覺得解得幾好

呢兩日係咁喔喔喔
冚左巨人首de de da

如果舊劇場版講嘅係無自我認同嘅真嗣點樣面對呢個世界
掉返轉新劇場版真嗣有自我意志嘅情況
無論序 破 Q三個關鍵場口
屋島作戰 救凌波麗 抆搶都係佢自己決定

而Q如果唔理破發生咩事（亦都無從得知時）
就係Eva TV版 凌波麗3號出場 基薰出場嘅重新演繹
14年間發生咩事某程度上唔多重要

我讀u 個陣

點解讀u嗰陣同真嗣一樣

唯一H漫 睇到好感動 ....

求無screen 版 ，而家全部blur 左D 位

E hentai?

真嗣衰極都有得即場j明日香 同渣下綾波麗對微波

你有無啊

連讀u都冇

高達G伏咪用番舊畫風（我好鍾意）
但都好多人屌佢畫風

13 vs 01 果度，係咪模擬戰
明明個地球已經比佢地玩到變全紅色
邊可能仲見到咁靚既第三新東京市

可以淨化架嘛，最頭9分鐘法國咪示範左

第三新東京市本來就係用來set士碌架吸引使徒破壞

日本動畫根本唔應該配3D

好想買綾波麗sex toy
瘋狂破處

睇番少少資料話SEELE搞六號機的方式同其他EVA唔一樣
但新劇好似無改零同初號機係基訴莉莉絲整出黎的設定？
如果係咁六號機可能就唔係藉使徒整出黎

其實係咪諗多咗
個空位只係分返開人同使徒

講起就火滾，真嗣兩條女都搞晒
係未搞真希波 入隊唔洗賣肉咁串

呢集點都要揸一揸真希波對波

高達G伏 即係邊套？

好撚正....個trailer

劇場版唔係抽過真希波水咩
降落傘果part

聞西

比真希波抽水咋掛

GUNDAM Reconguista in G

G復興
講緊UC幾百年後嘅事

二創同人指引

本作品、または他者の気持ちや名誉、考え方などを傷つける目的のもの
特定の政治・宗教・信条を過度に推す、または貶めるもの
過度に暴力的・グロテスクなもの
ポルノ表現そのものを目的としたもの
その他反社会的な表現のもの
他者の権利を侵害しているもの
公式作品と誤認される可能性のある様態のもの

本作品，或破壞他人的感情，名譽和想法等目的
過度宣傳或貶低特定政治，宗教或信仰的人
過於暴力和怪誕
為了色情表達本身
其他反社會表達
侵犯他人權利的人
可以誤認為是官方作品的東西

之後冇得打丁喇

thx ching未睇過

要Ban色情就一早Ban啦
隔撚咗9年先出最後一集
人地2創，有份幫你宣傳、Keep人氣

更何況官方自己都出過EVA H game
人設、漫畫作者— 貞本義行 都畫過EVA H圖

啲同人本通販已經下架緊

套野出左超過廿年先至話要禁

佢好明顯引戰狗啦
00後躺著也中槍

想知邊本，請問巴打有冇link / 名？

引戰狗 呢個term真係好正

Q本身好似都已經拖撚左幾年

我淨係話佢咋

嘩 同人全部88得

(C63) [SICK BOYS (よろず)] N² BOMB! (新世紀エヴァンゲリオン)

頭幾張係 貞本義行，有佢簽名
btw 美里好多毛

有機會係同司令差唔多年紀
內心年齡三張尾一嘢坐落十四歲小弟弟上面

真嗣都唔算搞過佢

係俾個痴女顏面乘騎

g伏咪g復國,佢畫風邊有問題啊?age先係畫風問題,g伏係劇本問題

香港幾時先有得睇

其實而家睇返Age係幾好睇，至少節奏爽快，每一代都有佢嘅主題

eva黎講, 所有既結局, 當你用薰(←庵野話薰係理想化既真嗣)既視角去睇,會出奇地合理晒

<@death>薰麗真嗣明日香夾band到散場同時回顧場tv版所有內容,包括薰既死, <@air>薰死後既現實變得殘酷及絕望
<@真心為你>除左巨大凌波麗, 其實仲有巨大渚薰, 真心為你既「你」指既係真嗣, 比麗更加真心為真嗣既係薰
<@破>薰話再1次承諾俾真嗣幸福
<@Q>薰俾seele利用同時俾老豆厄左,辜負左真嗣
<@第4部>薰又又又再再再1次讓真嗣得到幸福, 真嗣係預告果度講明會終結所有eva, 相信今次會成功, 至少會係真嗣最滿意既1次

正如Q入面真嗣迷惘(係彈琴同人生上)唔知點做時, 薰答佢「重複練習, 1次又1次, 直至自己滿意為止」, 第4部標題既反覆記號(repeat sign)用得音樂術語擺明係延續既薰同真嗣既音樂play, 透過不斷反始(da capo)將所有野撥亂反正臻於完善